連仔今日唔好落廣告啦

69果日都停廣告 今日又開番

點解我無廣告？

我都見唔到廣告

幻視??